聽日（10/12）工展會開鑼

大家記住去玩

齊齊掃海味

由中華總商會主辦

推

大家唔係唔去呀嘛